勇武傻仔們又準備中計了，搞法院都唔割

一陣條民主及人權法案過唔到，就真係恭喜哂
真攬炒

以事論事，以呢件事黎講，司法獨立都唔識，講乜野民主呀

勇武傻仔們又準備中計了，搞法院都唔割

拉

中計黨出沒

做乜撚呀你？
拉

日撚日人權法案過唔到乜撚都唔好做
含撚啦你

共產黨最開心

中共控制住已經冇司法獨立

中左幾個月計都未識醒

又係中計撚
拉

一齊中計

pull

又過唔到
全盛時期的人權法可以過唔到幾多次

三權共責啊

美國議員比哂貼士要點做，成班傻仔淨係識唔割

要唔過，入晒集中營都唔會過
要過，坑殺一萬popo都會過

司法獨立？講多次？

一打唔洗找

推

當中計撚遇上風向撚

呢D傻鳩技窮

番去慢慢割包皮啦

冇法院 連釋都唔洗保 坐哂監架啦 唔係檢控率十幾%

收皮啦
拉唔到你就當無事
你自己唔洗坐就當無事

睇死聽日風向一定係燒法院

其實由７１開始已經中計， 中撚到而家， 應該已經中撚左百幾次計

要做文宣 為何法治已死

其實關你撚事咩你個局外人
你連和理非都唔撚係呀

Block

法治已死

你好撚醒呀頒個獎俾你好冇

收皮啦屌你老母，起左底又係垃圾5毛

一係人權法一係區議會

唔洗推

我奶美都覺得你on9

樓主正垃撚圾

中撚左幾多個月計呀屌你老母
返屋企含下撚啦你

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

樓主啲POST

成世人最憎勇武派
政府應該係想立做謠罪
太子站冇人死
再講革命呢個運動就變哂質

追蹤, 追擊

樓主仲未醒覺 好撚可悲

其實個法案搞唔成我都冇所謂
通過完仲要搞一大堆野先有效制裁到

老實講 唔係好等得切

係咪報左仇喇？

中你老母計

Push

冇錯，由69開始中計，好似69前坐係屋企念力抗共就唔會中計啦

樓主講嘅某程度上有道理
真係有風險 但係只要文宣做好 努力對外說明點解要燒咁就得 如果唔係極有可能俾人針住藐視司法嚟講

命都無埋都仲中緊計

太低手

原來樓主係一個弱智左膠垃圾

千奇唔好燒

美國立場唔代表香港人
美國議員比貼士要點做係因為佢地認為咁做對美國又或者自己政治生涯最有利
唔係必然對香港最有利
請自己用腦諗點做 唔係人地叫你做咩就做咩

司法獨立？笑話黎？

昏迷左二十年?香港衣家係三權合作

屌，原來弱智

日日坐係屋企上連登開POST等你個民主法案囉屌你老母

介唔介意高質少少？

要搞都唔係搞法院啦
政治檢控係咩人做呀?
輕罪唔告，告重罪係咩人做呀?

司法獨立又點
掛名呃人啫
三權合污之下根本冇意思

班狗亂拉立法會議員單嘢都夠對銷返啦

ON9

有分別 始終火燒咁實質嘅行動同畫面對比鳩拉殺傷力同視覺震撼大太多 你知啦

哩幾日啲case 話曬俾你聽司法獨立死咗好撚耐喇
咪on9啦，做分化撚都唔做足資料搜集，點出糧啊

唔洗理條傻鳩 起佢底

依家仲諗住靠人權法？

如果法案做到綁撚住所有人行動先有既野要唔要都擺 自己香港人都唔反抗仲講乜撚野光復香港 係咪聽日64式坦克碌香港人又指責係中計撚

垃圾樓主 返去食屎啦

就係你班人權法案狗阻撚著哂

休息休息 自己香港自己救

等唔切呀
法案通過之前仲要死幾多人呀

低級分化 割席撚
拉

一早講左法治已死

屌 唔記得拉

咩都唔好做 咁你坐係屋企等人權法啦仆街

pull

手足一個一個咁俾人郁，如果因為條人權法案而唔俾還拖，我哋點對得住之前班手足？

我仲係嗰一句，核爆都唔割，有乜後果我哋都一齊面對。

各位，報仇、還拖、反抗、核爆都唔割，以上呢堆，唔只係一句口號咁簡單...

😂咁都俾人負皮 證明真係有黃係無撚腦嘅

自己香港自己救，唔係等美帝救呀白痴仔

true

中左三個月計

等人權法死得啦